危險爺爺 我屌你老母

爭游B?

開topic 屌我呀
唔屌我我無存在感呀

香港是鍵國撚的
游B是世界的！

游B is not 老貓再世_/危險爺爺/石元泰博/巨乳人妻的

游b is 政事台的！

屌你老母

政事台吉祥物-游B
希望大家反青政還反青政
都唔好討厭游B

希望游b可以帶來世界和平！
不論 奶共，五毛，大中華膠，販民，熱狗，本民青，民族黨或其他政見嘅朋友
都可以放低成見，一齊熱愛游B

燒書

佔領游B

游B是 性女貞duck

一雙臭boots 風靡連登！

唔理性
游b係屬於大家嘅
唔好阻住其他人J

建議全球貨幣印游B個樣上去
等全地球人都可以隨時J游B

等cc台建立大香港帝國
統治世界之時就係大游B時代

游主任>游總統

巴打你有幾多轆鳩 點解可以同時屌咁多個老母

Krazy8 老母比狗屌

鍵盤屌老母唔洗用鳩嘅，用手就得

屌太婆？

武則B